去旅行俾人問係咪from China

我下意識即時答佢Hong Kong,
但隨即覺得自己7左.....

有冇人明？

無 次次都係答hong kong
覺得自己柒左嘅你都係返返大陸啦 香港唔啱你

不嬲答no I am from Hongkong
好多鬼佬都知香港 去過既仲會同你吹下香港出名既地方

點解唔係直接答no？
而係答一個你自己覺得柒嘅答案？

有 講左幾次Hongkong 啲鬼佬都係笑笑口 望住我 我總係覺得佢心入面唸緊條7頭做咩呀？

“Yes I am a dog eating Chinese ”

如果香港人唔可以proud of 自己既home town
我都唔知what to say 啦

當你係外地發生咩事求助
你最後又搵中國大使館
比人佔據左係事實

唔知既仲多

你答得正確。
香港咪香港，就算唔鍾意都好，事實歸事實。

佢要歸類"Oh Hong Kong is now part of China"，咁咪補多句囉：

True but I prefer under the British rule. 打蛇隨棍上！

就算買機票，開網上戶口，香港都係計一個國家架啦

我揸BNO 喎 傻鳩
你留返係當地唱国歌啦

揸BNO又等於乜野? 你都on99
你又唔撚係BC，咁都又有得打飛機?

小學生
揸特衰 出事去搵中国大使館啦

我諗樓主意思係俾人當係chinese覺得自己好柒....

Bno

Bno= British national

係又覆 唔係又覆
我覆緊上面條友
你又插嘴話有又等於咩

有BNO咪等於
有咩事係去搵英國大使館囉
傻鳩

係人都知你用特衰啦

睇你少去旅行
外國人眼中香港中國冇分別 事實

因為平啲tax先咁做咋 on9

揸bno咪又係講中文 住香港

咩都假 最緊要有個處女女朋友

not rly . China is the sovereignty nation of HK,which mean china own hk but not in it, we hv separate social system and law, there is a international border between hk and china

關咩事 on9
中國d自貿區夠小d關稅係咪又係當另一個國家

你講得出呢句就真係睇少人 又睇少世界各地千萬種人嘅常識或者知識

國籍 母語 居住地
then

啲鬼佬成日以為香港 係日本城市嚟

老老實實, 雖然出到去我都唔會話自己係FROM CHINA
但係事實上確實係已經俾中國吞左, 我地只可以盡量解釋同大陸人有咩唔同

做乜勁
你唔係以為BNO就等於係英國公民啊嘛?

我都想睇下英國到時幫得你幾多 你唔係又以為拎住BNO等於英國公民咁天真啊嘛?

上次去法國 大部分時間喺巴黎
其實好多人都識得Hong Kong

不嬲講開from Hong Kong 啲人仲會同我講賽馬之類既野

睇你條撚樣知你唔係econ出身

我去過好多大城市都係咁 親身經歷先講

Bno二等公民 比人笑死仲覺得好型

我喺英國咁耐冇遇過一隻鬼我答hong kong 佢係唔識

2011年日本311地震發生後，大批港人滯留當地，特區政府一直拒絕派包機，港人找中國領事館援助，完全無效，但持有BNO護照的香港人則可以乘英國政府包機回港。2012年哥詩達郵輪沉沒，受難的香港人到中國領事館求助，領事館人員開口就要財物盡失的受難者先交錢補領護照。可是，持BNO護照就很快得到英國救助。

另願做外國2等 都好過中国2等

大把愛囯狗都係外國人啦，唔揸外國護照邊有資格講愛囯呀

之前喺柏林遇到個30歲左右嘅倫敦人，佢仲以為香港under british rule

你要揾新聞既話，網上都好多 2018年1月1日，有29歲香港女仔係開普敦有事，中國領事館都有幫添
我家下係講緊，拎BNO黎打飛機做乜勁 講左好多次BNO唔係英國公民，亦唔會受到英國既恩惠，我都唔係表達自己係奶共，支持中國，只係你拎BNO黎打飛機托柒咩，如果你話自己係BC就威威啦

幫你覆佢： 有總比沒有好。Passport 同錢一樣，愈多梗係愈好。

No No No I'm Hong Kong people
Not Chinese Pig, right?

答I come from Hong Kong 好多外國人都會好impress架喎 有啲仲會了解下政治問題添
點會唔識

算啦 表面可能會認同你香港人，鬼佬底嗰浸又咪當你Chinese 早排香港出間諜單嘢更加深化咗香港人係共諜，洗唔甩陣中國味啦

快啲移民去其他地方啦 撚樣 影衰哂香港

係外國讀書旅行試過好多次畀人問，我答完no I'm from hongkong 之後佢哋都會道歉
佢哋話識好多kongese said thats an insult to consider them chinese
之後就係咁講好想去香港旅行睇下夜景嗰啲廢話，我會叫佢哋去自己國家downtown好過 除咗mall香港乜都冇

去韓國俾人問係咪泡菜 去日本未問已經知我香港